有批人好似跳閘入咗迪士尼樂園避難

手足走啊，大嶼山好難玩
迪士尼好易圍捕

屌你，咪撚講出黎啦

屌你咪講啦

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

仲有d人入咗海洋公園避難 希望佢哋快啲走

On9...又爆出黎

有人跳咗入荔園tim

Block

唔好9up，無依件事

大家小心 仲有機場手足小心

低調啲得唔得

靜啦垃圾

On9用個腦都知冇可能啦

Fake news

係架無可能架，唔好曝露

靜靜地得唔撚得

拉

屌，又重蹈理大撤退戰嘅覆轍

樓主又蠢又仆街

我唔想知

多謝手足